每一個學科都一定有一個宗旨/信念

每個學科應該都會有一句說話去呃自己，以為自己讀果科好有使命感。

個人+朋友分享：
航空界：安全永遠放在首位
人力資源管理：人是企業最重要的資源
社工界：我們相信人是可以改變的

IT: 唔好搞咁多野啦

工程:入政府

旅遊業：香港未來嘅旅遊發展靠你地後生一輩

我覺得係事實

工程：ot

econ: 失業

入政府萬用

新聞系：齊齊乞食

某D行業 真係入政府先係最好

空姐業:今次食邊種洋腸
人力資源管理:人是企業最唔值錢既野
社工界：我們幫新移民兩星期上樓

音樂系: 無人唔mean

工程：狗都有佢存在既價值

我覺得讀音樂嘅自尊心係超強，唔太鍾意人點評佢地

因為音樂=自我，點評音樂=點評我

（個人睇法）

但同時佢地會想 其他人跟自己個套

咁又唔會
不過就多痴線佬同中意mean9人